是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

羊腩煲？

好似嘔吐物。。。

羊喎, 食番自己?

is

養大咗煮黎食

羊羊KOL食羊加之前又食藍店
將會有一班人喺樂富
對你下體進行迴旋踢

割咗自己邊忽肉

自給自足